(◔◡◔) 厲害了 我的國

港女

介面好核突

中國無懼特朗普